睇左咁多年漫畫，哩幾年好似特別多漫畫完結，有啲失落

好似從火影完結個陣開始，最初都冇乜野，慢慢追開個堆都一套套咁完左，好似死神，妖尾，旋風管家，magi，噬謊者，暗殺教室，齊木楠雄，東京喰種等等，仲有好多唔逐套講 個種唔想佢完又唔想佢爛尾ge心情好複雜

多漫畫完唔緊要
係冇返相應數量去接棒嗰下慘
睇嚟日本漫畫正式步向滅亡喇

有啲漫畫永遠都冇ending 心情仲複雜

獵人同火鳳

追開 強殖裝甲 HUNTER 五星物語 海賊王 火鳳燎原
成世都唔會有失落感

銃夢

剩係多咗啲乜柒轉生呢啲戇尻漫

緊係追烙印戰士
生有涯，而烙印無涯
li世都唔知有無機見到佢入結局篇

屌, 同路人
而家越睇越唔知佢想點了

停刊比完結更失落
hunter/ world trigger

介紹樓主
Pokemon
誠意推介

之前大劍完結都估唔到

lm

咁不如正能量d
大家推介吓有咩好睇 有潛力接棒嘅好漫畫

咒術回戰
Origin-源型機
我的英雄學園

約定的夢幻島

作者年紀都有返咁上下...